從今日開始大家唔好再戴口罩，救救地球

你先 我gun

香港人口少，唔戴都救唔到地球，樓主不如勸下中國人唔戴

屌你最少都要有海龜口罩圖先

我愛陳雲，我愛林鄭，唔戴口罩

點解唔重用口罩?